順利邨連豬重生！！！順利連儂牆重現

順利邨手足好強大！！！
呢啲就叫做實事！！

平時好多廢老聚集，又可以教育下佢地

辛苦手足

辛苦手足，而家整連儂牆真係搵命搏

手字幾靚

Pish!

Push

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

連豬好惡

up

連豬世界第一

想睇連鼠牆

萬事小心，手足平安為重。

手足好波

tag 上Google map 啦

辛苦晒 萬事小心

呢個時候連儂牆嘅手足要小心呀

手足小心我愛手足

好波

推

多謝手足

撐 落 去

push

個感覺返返嚟
多謝手足搵命搏 整得好靚 辛苦了

好波！

辛苦曬手足

洗唔洗起得咁快

好靚！！！辛苦手足

街坊好野

好靚

g 持

勁

唔知幾時又比狗清
CAP圖

respect respect

Wa

好掛住

各位手足萬事要小心

星期六已經見到有

好懷念周圍都係連儂牆嘅時候

下次真係唔好用咁多心機整咁靚, 留得現場愈耐風險愈高
用幾張大紙印出黎好過

辛苦哂手足

多謝手足!

我愛手足

盡量天黑前做完啦，次次出事都係入夜

推文宣

小心藍絲廢老又搞事

點張文宣都要萬事小心 手足
一國兩制wor

Puhs

想順便讚下沙田嘅手足, 俾撕紙狗清完好快又貼返

你我都可以係貼紙師

咪浪費時間整隻死人豬啦

推等各區光復

嗰啲咩林林嗰啲藍屍又話唔好暴力
貼張紙咪又拉又鎖又俾藍屍斬
藍屍真係快啲死晒去

順緻苑巴打

冇記錯附近有狗竇？
咁一定好多休班狗
手足真係冒住生命危險

手足好撚勁呀

附近得番呢到好成功，撐住

連豬

其他區加油

行過黎都要四五個字
不過手足好野

P 牌推

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

支持

好喜歡連豬啊

Push!!!!!!!

感謝手足
千萬要小心

做下勞作仔有人讚好開心
貼完返屋企玩switch

感謝幫手痴嘅各位

thank you手足!

做到野

多謝手足，支持手足

真係要小心，順利=黑警集中營 大大個狗屋係度

手足小心

好靚萬事小心

PUSH

手字好靚

抗爭未完

成件事靚仔晒

萬事小心

手足好波 但都要小心

好靚，但萬事要小心